死獌狗入黎決鬥啦！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

聽日FA cup，每邊派一條友出嚟，邊隊輸就嗰一條友仆街死，和波就兩個全部仆街死！！！

狼隊代表：
奇雲道爾

死曼狗快出招！

我地曼聯派蓋清

鬥針？

綠帽狗香川真司

fa cupd阿狗係咪仆街死左？

蓋vs奇 頂上之宿敵對決

蓋ching 會捨身成仁

咁你$50冇了

皮鞋

食少一餐大家樂

堅尼米拿呢？